
2009-08-24t09:55:0z
dunya
abd  dönem özbek taraf  askeri üs konu herhangi bir müzakere yap  özbekistan büyükelçi abd merkez kuvvet komuta general david howell  taşkent ziyaret sırasında askeri üs konu gündem gel  general ziyaret ilgi rus basın  al haber üzerine  yap abd taşkent büyükelçi iddia asıl ol ziyaret sırasında abd tarafından askeri üs  gibi bir taleb olmadığ  görüşme taraf ikil ilişki yan sır afganistan ağırlık bölgesel güvenlik konu üzerinde dur  ziyaret askeri üs konu  gündem gel vurgu  açıklama ba iddia ed gibi bu   kez  ziyaret askeri güc geri  gibi bir amaç taşı dil  abd büyükelçi ziyaret ikil ilişki el alın  bu çerçeve  ülke ara askeri eğitim program  staj eğitim değişim içer işbirliğ anlaşma imzala   özbek tarafından  bakan kabul berdiyev  abd tarafından  general petraeus imza  rus basın  al haber  taşkent ziyaret askeri güc geri   giriş olarak  cihan 
